覺唔覺唔該前唔該後既人好撚扮野？？

扮晒有禮貌咁 實係仆街黎

閱。

睇你都係未做過服務性行業

話係扮都得

但扮一扮野人地又開心

咁又有咩所謂

樓主煩膠第一個唔開心

系

扮野先黑人憎 寧願你串77

agger

你都戇鳩 唔通西9你面先開也

心

毒撚真係好極端

已經變左口頭襌

送野比人
我: 送比你咖 唔該
收野
我: 嘩 好靚呀 唔該晒
撞到人
我: 唔該 有無事呀

一個回覆秒左樓主

我試過唔小心踩到人
條友：唔該晒

有時對住D客 會講唔該都幾開心

咁講屌你老母前屌你老母後係咪值得深交

覺唔覺樓主老母好撚肉酸

咁都算係一種生存之道嘅～

從來唔講唔該

你呢啲叫on9

屌你老未

屌9你又係要做，直接同你講又係要做，唔該你之後又一樣要做
我揀後者，唔排除樓主揀前/中

利申 做嘢做到依家都係得前者

呢啲情況下用點同, 擺明車馬串9你
但如果習慣比人幫完之後講唔該, 就算唔係衷心講只係循例隨口講, 其實都冇壞